過剩單節嘅你入黎點名！

今年聖誕節我終於有新對象同我一齊過！！！

係連登bb豬

留係屋企既各位，聖誕節快樂

而家開始點名！

啱先post錯台無人理我

推

到

多謝你覆我

唉

留名🐷🐷🐷

比人飛

振作啊巴打
要過得比佢好

留名

到

明明講好左今個聖誕節同我去睇燈飾

比人飛咗三個月都未走出傷痛

比個擁抱你

幅圖好正

仲以為無人睇 多謝

唔通d人訓哂準備訓醒去玩

屌 原來係咁 得我一個係到on99仲未訓

我都未訓
利申：聽朝8點9返工

已經習慣咗

快啲訓啦咁！

由出世到而家都係一個人過

放心啦保守估計仲有五至六個鐘訓

唔夠訓朝早起身好痛苦架。。。乖啦

坐多陣會訓

咩係剩單節

我都係
自己係屋企整野食

留名
第18個毒撚節了

周杰倫首愛情廢柴第一句歌詞
聖誕節 剩下單人的剩單節

我冬至都係食杯麵過

平安夜 聖誕節都要溫書
利申 retaker

我都係

入黎點名啦！！！

嗨

仲要返工

捱埋佢

我個名

出緊街同屋企人食飯

咁好

平安夜快樂

你都係
聖誕節快樂

又一年

有人約但係唔想去,因為與其對住班假到死既所謂朋友,不如自己一個係屋企好過

得返幾粒鐘 應該好快就過

4日假期...

都好既
自己開心就好

仲有25號全日

假期 抖下啦

入黎啊！！！！

你個名

點
名
！

各位聖誕節快樂！

大家聖誕節快樂啊！

聖誕節快樂！